<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="main_helper_text">Witamy w aplikacji. Naciśnij czerwony aparat, aby otworzyć odczyt z aktywności aparatu. Naciśnij żółtą notatkę, aby otworzyć lub dodać notatki głosowe. Naciśnij niebieski telefon, aby wykonać połączenie lub dodać nowy kontakt. Naciśnij zielony kalkulator, aby otworzyć kalkulator głosowy i różową lupę, aby sprawdzić, jaki rozmiar czcionki jest dla Ciebie widoczny. Możesz odtworzyć tę wiadomość ponownie, naciskając niebieskie kółko ze znakiem zapytania w lewym górnym rogu ekranu.</string>
    <string name="calculator_helper_text">Tutaj możesz obliczyć głosowo proste równania matematyczne. Naciśnij zielone kółko i przytrzymaj je, aż skończysz mówić. Wymagane jest użycie w równaniu tylko dwóch liczb na raz, więc nie można powiedzieć na przykład cztery razy sześć plus osiem. Możesz odtworzyć tę wiadomość ponownie, naciskając niebieskie kółko ze znakiem zapytania w lewym górnym rogu ekranu.</string>
    <string name="notes_helper_text">Ten widok umożliwia pisanie głosowo własnych notatek i zarządzanie nimi. W górnej części ekranu znajdują się dodane wcześniej tytuły notatek. Wybierz notatkę, którą chcesz usłyszeć, naciskając jeden z tytułów notatki. Po wybraniu naciśnij zielone kółko po lewej stronie, aby odtworzyć notatkę. Jeśli chcesz, aby asystent przestał mówić, naciśnij czerwone kółko po prawej stronie. Jeśli chcesz dodać nową notatkę, naciśnij żółte kółko ze znakiem plus. Możesz odtworzyć tę wiadomość ponownie, naciskając niebieskie kółko ze znakiem zapytania w lewym górnym rogu ekranu.</string>
    <string name="camera_helper_text">W tym widoku możesz odczytać tekst na podstawie obrazu z kamery. Odczytywany tekst znajduje się wewnątrz czerwonego prostokąta. Naprowadź na wybrany obszar i naciśnij zielone kółko, aby rozpocząć czytanie W przypadku problemów z wykryciem tekstu spróbuj poprawić ostrość lub włączyć latarkę. Jeśli chcesz zatrzymać odczyt, naciśnij czerwone kółko po prawej stronie. Możesz odtworzyć tę wiadomość ponownie, naciskając niebieskie kółko ze znakiem zapytania w lewym górnym rogu ekranu.</string>
    <string name="call_helper_text">Tu możesz zadzwonić do kontaktu z listy lub głosowo dodać nowy. Na górze ekranu znajdują się kontakty, które dodano wcześniej. Jeśli chcesz dodać nowy kontakt, naciśnij zielone kółko ze znakiem plus i podaj asystentowi jego numer i nazwę. Wybierz kontakt, do którego chcesz zadzwonić, naciskając pozycję na liście. Po wybraniu naciśnij duże niebieskie kółko, aby zadzwonić. Możesz odtworzyć tę wiadomość ponownie, naciskając niebieskie kółko ze znakiem zapytania w lewym górnym rogu ekranu.</string>
    <string name="zoom_helper_text">Tutaj możesz dostosować rozmiar czcionki aplikacji. Skaluj rozmiar czcionki tekstu na środku ekranu, naciskając zielone kółko plusa lub niebieskiego minusa. Jeśli czcionka jest już dla Ciebie widoczna, zatwierdź wybrany rozmiar, naciskając fioletowe kółko na dole. Możesz odtworzyć tę wiadomość ponownie, naciskając niebieskie kółko ze znakiem zapytania w lewym górnym rogu ekranu.</string>
    <string name="confirm_zoomed_text">Zapisano rozmiar czcionki aplikacji: </string>
    <string name="zoomed_text_too_small">Wybrany rozmiar czcionki jest za mały.</string>
    <string name="zoomed_text_too_big">Wybrany rozmiar czcionki jest za duży.</string>
    <string name="call_to">Dzwonię do kontaktu o nazwie:</string>
    <string name="install_google_app">Nie można podłączyć się do serwisu rozpoznawania mowy. Upewnij się, że masz zainstalowaną aplikację Google.</string>
    <string name="contact_name_is">"Nazwa kontaktu to : "</string>
    <string name="press_again">. Teraz przytrzymaj ponownie aby dodać numer</string>
    <string name="contact_add_success">Poprawnie dodano kontakt</string>
    <string name="contact_number_too_short">Numer kontaktu za krótki. Przytrzymaj przycisk i wypowiedz numer kontaktu ponownie</string>
    <string name="contact_number_letters">W numerze znajdują się litery Przytrzymaj przycisk i wypowiedz numer kontaktu ponownie</string>
    <string name="contact_no_contact">"Nie ma kontaktu o nazwie "</string>
    <string name="contact_add_contact_start">Aby dodać kontakt przytrzymaj przycisk ze słuchawką i wypowiedz jego nazwę</string>
    <string name="notes_add_note_start">Aby dodać nową notatkę przytrzymaj przycisk z plusem i wypowiedz jej tytuł.</string>
    <string name="note_title_is">Tytuł notatki to : </string>
    <string name="press_again_note">Teraz przytrzymaj przycisk ponownie aby nagrać głosową notatkę.</string>

</resources>